三禾simon 係唔係世界級奸狗

個個都幫佢賣廣告

三禾黑店來

先達乜之刀都冇乜好店，中過幾次伏

蘋果 肥通成日去幫襯,
好多熟客, 做熟客生意

謝利記仲存唔存在

冇左啦